劇透復4，有野問

我見到IMDb cast 有Sean Gunn (Kraglin)
佢係邊個位出過場，完全無印象

睇黎無人有印象？
有無二刷巴打眼利話返我知

Marvel 大神呢？

On-set rocket

wfc

有出到場？

佢做rocket動態捕捉架
配音唔係佢咋嘛

邊一幕出過場

你問rocket邊幕出過?
你攪笑?

你知唔知我講緊邊個演員？
我唔係講rocket 亦唔係講緊Bradley Cooper
麻煩你睇清楚

搞笑咩大佬

哦，自膠，我諗我明大家講咩
我以為佢做返吹口哨個繼任人

最尾大戰傳送門個PART
掠奪幫同佢有份返黎打

呢啲叫動態捕捉

我諗我明你講咩喇 自

入面應該無出現過
可能係拍完剪左
因為portal嗰陣有d 飛船出黎